【Ocamp】毒撚柒頭千萬不要玩First Impression遊戲！

其實毒撚都唔應該參加，如果一定要報名

記著千萬不要玩First Impression

當年班毒撚慘況歷歷在目

畀人話我最遲出pool
結果到依家都仲係A0

玩到就快流眼淚

玩左兩次
衰野最多票，好野冇我份
咁又點，玩下啫，其實唔洗太認真
玩完個刻都冇乜hard feeling

仲記得我果組有個senior entry, 油頭毒撚, 塊面好多暗瘡印
幾乎每條問題D囡都係揀佢 我見到都覺得尷尬

比靚仔靚女撚狗咁撚😂😂😂

撚到出camp

聽過有人比人話似雞蟲

我係咪同你一組

我個年玩俾人話似雞蟲，成日換女朋友，成日打丁

哈哈，記得我當年又係同啲女係咁撚個毒撚

即時處決

當年真係好撚驚
好在有啲毒過我頂左
冇佢就到我

收到風唔少人已經......

同組有人永遠a0同睇落最毒 初頭未揭曉嗰時佢仲要笑埋一份

含淚玩ocamp😢

根本係公開處決
完左一晚即刻冇frd做

頂得順就唔叫毒撚啦

仲要扮唔care😂😞

一定要頂你嘅咩垃圾
你當自己邊位呀

有人比人投最想踢佢出ocamp